有無人用緊 apple watch第三代？

我仲用緊apple watch第一代想問下第三代同第一代最主要有咩分別 同埋值唔值得升